有冇人知Mr Wally依家去開邊度busking

想同老婆去聽

叫佢除左頂帽黎唱 有醒50

ching知唔知佢家陣去邊唱

你撚有老婆咩

垃圾

哈。。。酸

早排青衣城見到佢

而家我附近度唱緊

琴日係將軍澳站到睇到

where

ifc天橋

今日？

琴晚

天水圍西鐵站

ifc

蓋十卜busking王wally嗎

前幾日 寶林站外

係大灣區唱緊

即到